[多圖] 你班健身撚幾時死呀屌你老母 尤其是你2條撚樣呀

一日拳館撚 一世拳館撚
你地同倫敦金班人係冇分架

都係靠屈人身家 學費 積蓄搵食
就係話緊你地依班條撚樣

尤其是兩條友 依排又"日日"係到撚鳩路人

笑得咁開心 頭先又呃左幾多人呃左幾多錢呀

左

右

仲有呢條死肥婆 行到埋一埋 差啲比佢臭死

大家覺得唔夠清可以去現場探班
一至日 下晝11:00-19:00 每日準時做狗

旺角代表: A Plus 行騙中心 (姐係上面個3件社會垃圾同埋呢2條友)

油麻地代表: Go Goal 行騙中心

之前見到有個女仔比呢條友捉緊膊頭成個人拉埋身

當然大家身為專業既港豬就好齊心咁視而不見
毒撚假行騙 真抽水唔洗你教

條女行轉旺角比人摸哂全身不是夢
香港超支趕印
---------------------------------------------------------------------

屌你啊死毒撚
有冇150呀柒頭
---------------------------------------------------------------------
平時郁手郁腳 周街撚人唔洗本咁
佢地而家仲係樓下扮緊抽獎 比人引到上去唔放低幾舊水
唔洗旨意落得番黎
========================================================

命令式語氣 令你條女瞬間比雞更賤更CHEAP

無縫尾隨 讓你享受0距離快感
========================================================
行騙紀錄
(1)
有無被油麻地go goal studios 呢間健身黑店既苦主？

(2)
（長文）有朋友中咗健身營銷陷阱

(3)
(有圖) 旺角騙財健身狗大起底！！！

(4)

右

仲有呢條死肥婆 行到埋一埋 差啲比佢臭死

大家覺得唔夠清可以去現場探班
一至日 下晝11:00-19:00 每日準時做狗

旺角代表: A Plus 行騙中心 (姐係上面個3件社會垃圾同埋呢2條友)

油麻地代表: Go Goal 行騙中心

搵個乸型SELL健身

有冇150呀死毒撚

屌你老母呀 我地黎行旺角定黎比你撚架柒頭皮?
笑得咁開心 頭先又呃左幾多人呃左幾多錢呀
屌你老母冚家剷

屌你老母呀 我地黎行旺角定黎比你撚架柒頭皮?

笑得咁開心 頭先又呃左幾多人呃左幾多錢呀
屌你老母冚家剷

仲有你地幾條撚樣唔係以為走得乜啊嘛?

行騙紀錄
(1)
有無被油麻地go goal studios 呢間健身黑店既苦主？

(2)
（長文）有朋友中咗健身營銷陷阱

(3)
(有圖) 旺角騙財健身狗大起底！！！

(4)
健身中心 疑騙智障男簽約25萬

(5)

行騙紀錄
(1)
有無被油麻地go goal studios 呢間健身黑店既苦主？

(2)
（長文）有朋友中咗健身營銷陷阱

(3)
(有圖) 旺角騙財健身狗大起底！！！

(4)
健身中心 疑騙智障男簽約25萬

(5)

(6)

係咁loop

健身公司黑店會係雅蘭中心岀面揾水魚

我起旺角aplus fitness簽咗年半合約

排緊版
一陣時事台出

旺角健身中心涉逼3女學生買會籍 海關拘7董事職員

比健身公司伏左，如何是好

對唔住我都知我易呃☹ 又係健身狗

免費課程變買逾萬元會籍 FAC經理認拍枱兼阻客離開

【苦男計焗簽單】少女苦主上FAC理論 經理藐嘴大耍太極：內部處理

警告：提防黑店健身中心LEGEND FIGHT AND FITNESS

健身撚真係全部都賤種黎

[多圖 多link] 健身撚真係全部都賤種黎

試過話咪煩咁樣拒絕佢 會屌番你老母

荃灣又有健身狗呃人

同frd有次經過朗豪坊前面馬路sasa隔離
其實我既frd身型都算係正正常常
身高160（絲 體重應該50-55kg到
之後有條仔行過黎講我個frd好肥要健身啦又乜又物
都幾癲
唔明搵埋啲呃人錢既工

買健身課程欠下百萬 FFG職員涉誘借財仔 智障男恐須賣樓還債

佢地專搵啲毒同戇鳩樣既埋手

涉不良營商 健身中心6人被捕

有次行旺角條柒頭係我盲眼位打斜攝埋黎想閘住我 我即刻啤撚住佢 之後佢仲細細聲話我洗唔洗咁撚串 跟住我即刻屌柒佢

健身狗捐錢狗美容狗仆街死

健身中心銷售手法詬病未除 網民分享友人「上當」經驗

油麻地健身中心涉強逼客買逾2萬元會籍 海關拘4名董事、職員

油麻地一間疑涉不良營銷健身中心再增兩人被捕

慈母幾時先肯理時代對面班健身狗

樓主係咪苦主 差唔多一條友爆一頁

頭先係荃灣千色匯比個健身狗欄住左

荃灣FFG職員遭客人怒屌

[健身][不良銷售手法]Rock哥 VS 健身中心 (第一擊)

《放蛇實測》FFG收費海鮮價 猶豫即減$700 職員：市道唔好

銅鑼灣FFG 銷售主管肥田Jay Tsui強迫弱能客人簽單追quota, 職員事敗被揭發

健身中心不良營銷實錄

C記健身中心 - 侮辱攻擊推銷法

健身中心又出招 呃智障男過百萬

健身中心詐騙案2016

烈女講場：如何逃離高壓式銷售 @健身中心California fitness 清盤
)

2015-08-15健身中心騙案-記者招待會【now新聞】

健身教練為跑數出奇招 上當男報海關不受理

《舒適堡狂sell單》被死𦧲碌60萬買堂 合約玩到2040年

《健身風波》爆肌教練最絕一招 借財仔買Plan一條龍

情侶舒適堡做gym 被屈教健身

舒適堡狂sell三個鐘 路過女：廁所位都唔放過

【苦男計氹少女】健身顧問可憐當街哀求：差一張單食唔到飯

我真係唔想次次出旺角都比班撚樣騷擾呀屌

平時行過冇人閘我喎屌想撚吓佢哋

職員𠱁入會 學生付近萬元會費

M Boxing突結業 議員協助追討 苦主誓爭公義

【動畫．蘋果踢爆】FAC 3粒鐘疲勞轟炸！疑呃聽障男簽$4.2萬約

california教練冒客碌卡報班 客欠39萬卡數破產

[集思廣益] 可以點樣對付班健身狗？

如果係街比啲宣傳既人圍，有肢體碰撞可唔可以報警？

排好版後會轉帖所有香港討論區

屌你老母健身撚 一撚定要收你地皮

再同時報哂海關銷毀會同黑警 銷毀會

[img]排版post黎 [/img]

遲啲時事台再出

【健身中心】旺角Fitness Express開業不足一年 海關上月曾拉人

推

試過俾荃灣個間咁sell法
一見都知係仆街呃你落搭
停都唔想停半秒
但實係好擾民 死跟住你

push

正評->上一頁

嘩嘩嘩！

喂！呢張記住擺頭呀！

唔只健身狗 仲有美容狗

沖完涼係咪要俾佢

班仆街有人唔做，偏偏要做狗。
抵屌佢老母臭化閪。

呢間野唔知做乜成日搵個肥婆企係樓下sell 又唔知趕客 見撚到都覺得做完無用啦

幫你推 我都好憎果啲健身撚 成日都追鳩住人
見女就狗衝

推 知有幾條仔之前做金融狗 而家做左健身狗

可能我毒，次次經過都比佢sell

又唔見我比人呃

毒男指標測試

死全家

我都認得A plus個幾條健身撚
兩年幾前 條女係朗豪坊對面俾佢地捉咗上去
簽咗成6000幾蚊單 話佢地幾個大隻仔塞咗啲嘢入佢手 又擋住佢唔俾佢走
佢返黎問我點算
我緊係hi9佢做咩唔即刻打俾我/報警
然後我第二日同佢一齊踩上去
逼個幾個大隻仔cancel佢張單

好彩個陣佢地淆底 有取消到
之後我扣起咗條女張信用卡半年

佢地應該專sell 毒撚
成日行過剩係見佢到係到吹水

而家演化到登打士街後巷都有
上次有條mk妹係後巷截撚住我
同時係咁sale鳩我 仲搭撚曬膊頭
同佢話唔洗都照跟 唔撚講野又俾人話啞
後尾條mk妹跟撚到街尾先唔跟
跟手先對撚住佢嗌
係人都知你呃人啦屌你老母

屌佢老母臭化閪
啲MK仔MK妹不學無術 做撚埋曬啲陰濕野
下次又過黎個時一撚定大大聲屌柒佢
利申 成日係個頭食野 日日都見撚到啲撚樣係街邊呃神騙鬼

幫你推

成班無做過gyn咁

Pish

push

呃人者應該判死刑

G 持樓主

推到嗰班健身狗冚家死

利申: 毒撚, 比佢哋截住好多次

其實上到去係咪會俾人強搶 銀包 信用卡

屌曬佢地老母
之前行過已經專登避開佢地
都仲要兜過嚟追我拉住我膊頭
最憎人三唔識七掂我
即係啤鳩佢屌柒佢

不過我發現如果係孖住男朋友行嘅佢地就唔敢行埋嚟，可能驚俾人地男朋友屌柒佢地，正宗欺善怕惡

姨，轉左架步咩？
銅鑼灣都有班垃圾係咁
有個人追住你叫你拎野
我已經怕撚左佢架啦，仲要追黎
次次都係時代廣場附近有d仆街搶撚住我
有次仲昆我 「先生你跌左野」
我比佢昆到 點知佢就比左張卡片比我

高180 重75kg 次次行過健身狗附近 都冇人問我

但其實我冇肌肉 只係得肥肉

搵rock哥啦

我都俾佢哋搭過膊頭，但我眼都唔望繼續行

啲咁嘅仆街屌佢老母臭閪
做人做到佢咁捐返入佢老母個臭閪到啦
我身體點樣關我撚事咩
我係鍾意食到自己好似鄭則士咁你吹咩
見一個屌一個死健身狗

*關佢撚事

嬲撚到字都打錯

送班仆街去唔人道毁滅啦
滅撚左佢全家就岩
有人唔做 做健身狗

最鍾意俾健身狗逗,可以光明正大玩鳩人

屌你老母前提係你想呃我都俾啲誠意啊
啲健身狗一係肥嘅一係矮嘅一係鬆泡泡
點撚樣說服人哋去join

屌番佢轉頭

一講得深入少少點樣練肌肉就收撚晒口
我屌佢老母呃人都唔做下功課
做健身狗都做撚到佢咁冇職業道德
都係嘅 佢啲咁嘅死廢青邊度有道德可言

我比人閘過一次 好撚大聲講左句 唔撚洗啦 唔該 條sales即刻走撚左 未見過死lur 有時間想同班sales 玩下

仆街，每次行過都比嗰條on9攔撚住

咁細隻

Rock gorb召喚

好想含教練條撚

跟住佢點樣接落去

以前行油麻地成日俾人截，嗰時一答佢未夠18歲就會走
上一次俾佢搭膊頭，直接唔理佢繼續行，條友跟咗差唔多半條街見我無反應就走咗

企親係十大書坊樓下等人（即係上面第一張圖，有找換店果到）
都走埋黎sell我

試過有次，一企佢已經走埋黎，我已經拒絕左
佢隔左陣又埋黎，loop左幾次

第一次，唔記得佢講乜，諗住幫下人，點知又要比資料，又要上去咁不了

明明健身係一件好事，係外國明買明賣，點解係香港就變到咁仆街
無良健身狗死全家

健身狗死全家

唔撚理佢
佢地唔怕你罵
怕你唔理佢

垃圾先玩健身

企硬就得 上次無聊上咗去聽下班柒頭9up再痾個尿走 班垃圾好心就操fit少少先啦 仲瘦撚過我

180, 68kg
都無人來sale

加油!
個死臭閪睇見都想嘔

建身狗必需一心

身型咁柒都可以呃到人？

前兩日都見到 真係好擾民
冇啦啦 叫住個女仔仲追上去
嚇到人跑走

而且態度係極輕挑

More

銅鑼灣時代附近果班健身狗我嚴重屌你老母

推到上報

日日喺旺角出沒都未俾佢地兜過

所有健身狗都要屌

dklm俾圖三條撚樣呃過上去放低兩舊水先走到
死垃圾含撚啦

上次喺新之城出口先畀條女閘住嗌我抽獎 , 我應佢一句傻閪繼續行 , 後面條男 sales 企喺個抽獎道具度戇鳩鳩睇住條女畀我𨳒

垃圾健身撚

樓主，嬲還嬲
同一幅圖貼完又貼
又蒙，搞到你似痴線佬
我新入黎睇，唔係一樣憎佢地真係會無心睇晒
正正經經執好個post啦

發夢見到間野個老闆叫Frankie Lo

之前比A Plus捉過上去 好彩走得甩

灣仔果頭又係 鵝頸橋果個位追住你唔放 正仆街

啲撚頭成撚日話香港好住，香港安全，次次我一同啲撚頭講香港健身就全部潛水收皮，我自己親自google search健身中心醜聞，屌，清一色全部都係HK News，就算係外國都係報導番香港

樓主 要加油 同埋同哂所有人講
利申 上個月俾健身狗呃咗10000
仆你個街 真係好撚煩

每個禮拜都俾佢地sell
由街頭追撚到街尾

屌你老母健身撚

其實健身果d會藉 你俾哂假電話假地址 佢告唔告到你？

講開健身，之前係銅鑼灣羅素街俾個mk健身仔搭膊頭，由街頭跟到街尾咁sell我，我已經係咁話唔洗，但條7頭仲跟我去到馬會嗰邊之後我忍唔住大叫「你做咩跟L住我」，之後佢先死開最估唔到係，佢死開咗之後唔夠2分鐘又走埋我度挑我機叫我再叫大聲d, 我啱啱唔夠大聲🤬🤬🤬之後我就直接打電話俾灣仔警署叫黑警來，黑警成20分鐘先到現場check 條mk仔身分證

我屌你老母死mk仔，咁後生就做狗日日俾人屌老母

我都試過,想喺新時代買串豬脷食都畀佢阻撚住
屌你老母健身狗

p

試過一野撞開佢直接走

呢班契弟成撚日拍人膊頭

狗閪有樣睇

其實比健身狗逗既
係咪多數老弱傷殘 柒毒矮肥？
因為我普普通通正常人都未試過比佢地sell
同追黎追去咁嚴重

下次比人煩直接報警啦 驚閪咩

屌 點解會開係站務台

香港又一次揚威國際

試過比個肥婆捉住 我趕住返工唔理佢仲屌鳩我

佢掂到你個膊頭即刻大叫非禮呀，
然後報警告9佢非禮

我屌健身狗老母 不過d警察都抵屌，我第一次打電話去灣仔警署嗰陣d差佬仲話唔關警察事，要我打去海關投訴條差佬俾我係電話屌到飛起

打999話比人滋擾同恐嚇 打警署梗係耍你

A plus間野好撚kick
個陣我揸住杯野飲經過
有條肥婆話可以免費試玩一日 我就停低聽
點知佢拎走我杯野飲 帶我上二樓
點叫都唔比返我
咁我唯有跟佢上去
但心入面好撚唔gur

然後呢

剛剛路過見到有個後生仔企係度俾d撚樣遊說緊
有d後悔無同佢講呢班仆街呃鳩你架咋醒少少啦
可能又俾佢地成功呃多件

幾時到話呃人都係要講技術 呢啲咪無技術囉

無撚用, 咁都唔救佢

哩D撚樣用個睇唔起佢既眼神直行直過就得
佢掂你就拍開佢隻手

推到健身撚全部不得好死

老鳳祥果度仲有個高啲大隻啲既
我話唔洗捉住我膊頭話你都未睇就話唔洗
即刻屌佢老母叫佢縮手

... 我開站務台 諗住排定版先 點知上左熱門

見啲撚樣駁我唔到剩係識偷偷負皮真係好好笑

呢種撚樣不務正業
無生產力無勞動力
社會廢物

唔sell到你join membership 唔比你走
話試玩一日其實都要錢

岩岩行經旺角，見到佢地拉左個女仔上去，又一個中伏

呃人錢仆街死

今日經過，唔見人

咁鐘意跟
有冇人試過帶佢地去後巷，打番餐

屌 same 班撚樣好鍾意拎人野

遇過佢地，通常佢地一行埋黎就直接開佢波，屌柒佢

呢排現時點斜對面都有一班塞撚住條路
行過就隊啲野埋黎 煩撚到閪咁DKLM

行騙紀錄
(1)
有無被油麻地go goal studios 呢間健身黑店既苦主？

(2)
（長文）有朋友中咗健身營銷陷阱

(3)
(有圖) 旺角騙財健身狗大起底！！！

(4)
健身中心 疑騙智障男簽約25萬

(5)
健身公司黑店會係雅蘭中心岀面揾水魚

(6)
我起旺角aplus fitness簽咗年半合約

(7)
旺角健身中心涉逼3女學生買會籍 海關拘7董事職員

(8)
比健身公司伏左，如何是好

(9)
對唔住我都知我易呃☹ 又係健身狗

(10)
免費課程變買逾萬元會籍 FAC經理認拍枱兼阻客離開

(11)
【苦男計焗簽單】少女苦主上FAC理論 經理藐嘴大耍太極：內部處理

(12)
警告：提防黑店健身中心LEGEND FIGHT AND FITNESS

(13)
荃灣又有健身狗呃人

(14)
買健身課程欠下百萬 FFG職員涉誘借財仔 智障男恐須賣樓還債

(15)
涉不良營商 健身中心6人被捕

(16)
健身狗捐錢狗美容狗仆街死

(17)
健身中心銷售手法詬病未除 網民分享友人「上當」經驗

(18)
油麻地健身中心涉強逼客買逾2萬元會籍 海關拘4名董事、職員

(19)
油麻地一間疑涉不良營銷健身中心再增兩人被捕

(20)
頭先係荃灣千色匯比個健身狗欄住左

(21)
慈母幾時先肯理時代對面班健身狗

(22)
[集思廣益] 可以點樣對付班健身狗？

(23)
如果係街比啲宣傳既人圍，有肢體碰撞可唔可以報警？

(24)
【健身中心】旺角Fitness Express開業不足一年 海關上月曾拉人

(25)
【荃灣FFG健身中心】半年20宗舉報 前職員涉騙24萬助撤會籍被捕

(26)
【蘋果踢爆】健身室連聽障都劏！疲勞轟炸3小時 疑呃簽逾4萬元約

依啲撚樣走過黎，緊係屌撚到佢化啦，唔洗比面佢

Push

有次有條撚樣跟撚實我跟住話咩送張卡俾你
我廢撚事煩就咁拎咗繼續行，態度即刻360度轉變
要我我幫佢填張細問卷先送，我屌呀全部個人資料
我話唔撚洗啦塞返張卡俾佢，屌佢老母

有你張相 係咪要post出黎俾大家睇下你幾型
童顏大寶哥

而家係連海關都無符
仆街健身狗

睇到post既見到健身狗sell一定要企硬
無人話要你一定比錢
你死要走就得
最緊要堅持立場

咁既身形都做pt.........咁比人捉住sell個啲人一定係唔識Say No,既自閉人士

原來係咁

我記得佢地唔會搵未成年

屌得好，屌得妙。
垃圾健身sales,
唔屌唔鬆化，一屌就臭化

今時今日仲有人會比健身撚呃既, 智商都應該有問題

同埋冇上連登

岩岩想問有無人試過咁做
結果點？

如果太過份真係唔好忍，直接報警
利申:試過

旺角嗰個仲未拉咩？

有間拉過放出黎又繼續

排版都幫你推

想問下上到去佢會點令你走唔到?有咩方法應付

要繼續狙擊
健身狗冚家落地獄

繼續推

銅鑼灣個d先狼死 唔理佢會爆粗屌你

幫推
小弟都試過俾健身sales撚過兩次
第二次嗰次我兇鳩條友 佢驚到真係唔敢拎轉身

健身狗真係痴撚線，法庭判贏都大把方法走數，這就是香港法律

近年有關健身中心的不良營商手法屢見不鮮。立法會議員陳恒鑌辦事處在過去五個月，已接獲四宗共涉款20萬元的不良營商求助個案，均與FFG 武術健身中心荃灣分店有關，指控包括FFG銷售人員找精神上行為無能力人士簽約，以及帶人試玩即抵銷冷靜期。

苦主May的19歲兒子智商有問題，受哄騙簽了1.9萬元合約，即使早前入稟小額錢債審裁處獲判勝訴，惟與執達主任兩次上門追討退款都「食白果」。

FFG回覆《香港01》表示，簽約、過數是由荃灣分店註冊公司負責，「公司註冊處亦可找到，並沒有什麼無法追討的可能性。」就該名該投訴人，FFG解釋，「該名自稱智商有問題的男子並未向本公司出示合理証明」，如能出示證明文件，將會全數退款。

May表示，其年僅19歲有智商問題的兒子，在醫院診治腎結石時，遇上FFG職員，以「朋友」身份搭訕，介紹可親臨該中心試堂，稱對健康有幫助，兒子出於好奇便留下電話及姓名，及後在該中心，職員以「幫你對吓資料」為由，拿走兒子的提款卡及密碼，先是要求轉款4萬元，但發現款額不夠，於是改1.9萬元的合約，令兒子戶口僅剩240元。

May知悉後，即報案及登門要求解約，雖然合約列明有7日冷靜期，惟職員表示「帶他上去玩了一次，就無冷靜期。」May於是向消委會及海關舉報。May表示，其兒子自3歲起便被診斷為自閉症及有閱讀障礙，對事物理解能力弱。她稱，旁人從表面已可判斷到其兒子有智力問題，該筆錢是兒子兼職大半年所得。

早前就事件入稟小額錢債審裁處，由於FFG無上庭，May獲判勝訴，惟當她與執達主任第一次到其該公司註冊地址時，發現該址已轉了公司；第二次與執達主任直接到簽約地點，即位於荃灣沙咀道的健身中心，但該處所商業登記並非與她簽約的公司。

協助May的陳恒鑌議員辦事處社區總幹事伍俊瑜指，上去健身室行一圈就當是上堂，冷靜期即被當作失效，是「灰色地帶」，批評最過分是以表達能力不足、不懂自我保護的人為目標。May也斥責說，經小額錢債審裁處，「明明係判咗我贏，點解拎唔返筆錢……我想問香港政府，究竟邊個部門可以幫我解決到件事？」

另外，伍俊瑜翻查過有關苦主的EPS繳付記錄，有關費用是由一間未有公司註冊、名為「SHEK YAM LIGHTING CO」的公司收取；查冊發現，FFG作為母公司及「招牌」，但又為其旗下分店各自註冊為獨立公司，簽約事宜是由子公司負責，並屢次更改商業登記上的董事資料，有關做法令苦主即使入稟勝訴亦追討無門。

《香港01》查冊發現，該荃灣健身中心以「Fight Factory Gym (BJJ) Limited」註冊，自今年5月30日至8月22日，已兩度更改註冊辦事處地址，兩度更改公司秘書及董事。有關的註冊公司另有8間，多以地區名為區分，最新記錄顯示，有關辦事處一樣，分別於觀塘駿業街及銅鑼灣羅素街，使用同一間公司秘書。

另外多間公司於8月22日都有向公司註冊處提交更改公司秘書及董事通知書及辭職通知書的記錄。含有銅鑼灣、荃灣、旺角名稱的FFG公司最近更改公司名稱，採用「T168 Limited」、「CWB168 LIMITED」等。翻查資料，FFG位於中環的總店於今年6月，被業主入稟追討租金共70萬元及需交出舖位，指FFG自4月30日起拖欠每月35萬元租金。

煩撚到仆街 成班垃圾mk

新之城旺角d2出口對面

樓主我見佢地aplus fb有張大合照

下次可以貼埋

香港既健身業俾你地搞彎哂啦

啲人都好撚閪
見你唔續會就閪鳩你面
個場又細到仆街
寧願啲錢射落海都唔益班撚樣

認得有幾個

下次問下佢健身可唔可以增高

試過無野做跟佢上去撚返佢轉頭

你直接係到Post出黎🤔？

銅鑼灣時代廣場出面都好多健身狗，
我有時收工經過個頭都總有一兩隻走過黎摟屌。
有d真係直頭會拉9住你叫你拎張，呢d真係唔屌唔鬆化。

我都俾FAC呃過，係咁𠱁我簽野，又話只係有優惠就通知返我，唔係簽約黎，咁我簽完之後佢即刻話歡迎加入我地，話我已經簽咗約唔俾錢就等收律師信。我果陣冇咩人生經驗，唔敢唔俾

告鳩佢啦

警察話冇證冇據，就算知佢錯都冇用，對佢有利既野佢一定有錄音，你冇事先錄佢音一定鬥唔過海關話就算佢錯，賠償都要你自己追佢地，佢地冇權

點會無證據 幾耐之前？

1823投訴左

我已經即日事後去警局，警察話CCTV錄唔到佢音，佢講咩都冇人知，唔會有證據，但係就一定錄到個名係我自己簽

已經俾咗錢？

通常望落未成年同退休咁款都唔會比健身狗逗

通常係見女仔一開頭唔straightly拒絕就100%死lur

極仆街

係咁既咩 我見佢地成日搞鳩啲女仔 especially得自己一個個啲

有些主要人物嘅個人資料,受騙手法上面之前留咗幾條link都有講
特別提返啲身邊嘅女仔朋友！佢哋專揀獨自一人女性呃

試過係旺角巴士站等車俾呢啲人sell
之前見過有人俾呢堆人煩 每次等車都一定帶住耳機唔理佢
佢一開始會好客氣叫你上去望望
之後一say no 佢就想煜手拉我走
好在最後有車 我一嘢衝上左車先走得甩
之後一個人既話就唔敢係個到等車 寧願行多幾步去前一個站

仲成日借啲以摸身摸勢

癡撚線 拉人上樓強姦咁款喎

香港人頭號敵人

整宣傳單影夠1000蚊 係佢地附近瘋狂周街散 大家點睇?

支持

試過喺cwb趕時間 遇到健身狗
開頭我都好聲好氣 一路行話唔洗喇 叫佢借開
之後條仆街跟足我成條街 再直接行去前面 攔住唔俾我行
即刻燥底屌柒佢老母 見到冇車行出馬路 先避得開佢
之後佢對住我大叫話「燥底就飲多啲涼茶啦」

屌你老母 收皮啦健身狗 抵你一世企街 飲撚咗涼茶未呀 下次記得捉鳩我上去呀垃圾

真係冇人會捉我

佢老母做雞都生唔出呢種打把仔

推一推

係

2019年03月11
健身中心爆性騷擾 投訴FAC經理掃胸 兩女員工被炒

底撚死啦屌你老母 平時呃人錢呃得咁開心

【預繳陷阱】Body Express健身店突全線停業 200顧客恐無法退款

【預繳陷阱】健身中心投訴今年勁升1倍 消委會留意Body Express事態發展

California健身教練 呃客140萬買堂
騙14萬佣金 累一受害人破產

健身教練訛稱為自閉客人報名慈善拳賽 騙三萬元罪成候判

着窄身褲做gym 健身會籍被取消

健身中心屢被追數
胡定欣教練被揭拖糧「CEO搞緊清盤」

迫買服務涉款逾30萬元 健身中心4職員被捕

香港健身風氣就係俾呢d撚樣敗壞晒。

女人係無腦既生物

社會垃圾

不如集思廣益，有咩玩法可以痛快地撚9佢地

留名支持追擊班仆街

算唔算非法擺檔?

支持樓主，就算追唔返錢都要佢地冇生意做

大大力狙擊

所有健身狗必須落地獄

旺角撞過條友
直接話你sell唔到架啦
佢就走左

都係睇人，
冇咁狗果d就跟你行幾步就走。

好狗果d就格硬捉住你衫/袋禁停你。
再狗d既你屌柒佢老母都唔撚走。

之前係銅鑼灣收工經過times square對出條街 有個黑衫黑褲既on9 mk拎住張黑色卡片係咁遞俾我 夾硬塞俾我 我唔要冇理到直行直過 點知佢追住我想繼續塞俾我 我已經唔9理佢 仲要落緊雨冇帶遮所以更加想行快兩步搭地鐵 佢追住我同我平排咁行 仲要膊頭撞膊頭咁逼我埋牆想停低我 我繼續行同佢膊頭撞膊頭咁逼佢出去淋雨 過程中佢口upup乜撚野支持香港社會運動 我全程冇出過聲 一黎唔知對方咩料 二黎只係一心想行去室內既地方唔使俾雨淋 頂撚左半條街佢頂唔順最後敗走返去佢本來待機既地方 我就繼續行

利申：巴

DKLM 依家知呢班仆街賤種狗係咩料 下次實屌到佢地仆街

唔好留口，有d厚面皮既見你唔出聲就以為你好蝦繼續大你。

唔使俾面,
俾著我我一定大聲怒屌班健身狗

健身狗班仆街含家產死全家
男嘅仆街sales就係咁隊張嘢喺你心口前面阻撚住人行
女嘅臭雞sales就唔撚知醜以為自己可以靠樣搵食喺度扮哂可憐話爭一張收工
你地班社會垃圾幾時去死咁多人死又唔見你地死
你地班健身狗我再次祝福你地死全家

利申： 冇比人呃過錢，純粹係睇唔過眼

推 最好推上報 唔想再見到有更多人受害
利申 朋友中招 報左海關 已行動